[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2322)

Gogogo!

快到

求中

河床打開假，反cup真係唔奇

小心12m

6.5b

入手反cup

藍十字

車主晉2.02 + tot +1 2.22

有冇外國撚
發覺半場走地0.5 大 or 賽前1球都幾撚好賭

玻利16s 1.03

8.5b

天台好凍

點樣買外國

士亭nba

住係外國

贏1粒 熱狗晉

水床今場唔刷c

聖達菲仲有咁高水係咪伏

破解ed

似和

上回合1：0

5.5

似乎仲可以等下
等4.5

尋日澳職輸到訓係度 有冇即場水追數

2？

2c

2:1係tot晉？

係 作客入球

-6c 想死

角細gel

C雅

河床

Nice，讓和+TOT晉

好博

半1全7 ok?

即場有冇入球呢

貪心全9 ok?

唔好呃早餐錢ok?

奧沙

集氣

垃圾川迪半0全5
斷左成20 倍 過關
屌

琴晚疤輸兩粒， 屌你老味

想上角大船

3c?

集佢老母

3c

角球無限大

-4c

咪刷住啦 我都未入手

-5

床cup 未

贏一雞，第日輸返晒
覺得人生冇意義乛⼁

冇嫁啦

一雞咋嘛

11都偷笑

出返6.5

攪乜撚
365係咁fakec

精神同心臟都蝕埋

聖達。屌你系。幫手刷下呢

等足水6.5

過唔到半場

水手？

屌7點果3場全部單

365封

西床 快手刷

又假封
玩野

乜撚野事365 角係咁假封
有有live手足
係咪食角定點
平時唔會

搶波 唔知最後係龍門定角球

7.5細頂著

2:4

01完

ic 平時角一封一定有
唔開心咁快
聽魔音算

開個7 角 win win

又細波 即場一皮巴打等收錢

6.5足水

西床又閪 仆街

河床12碼 永遠比狗買

貪心的小朋友等5.5

河床好耐無贏波

1:0

都唔知有無

1:0十字

奧

氣集

墨假真係假波黎 唔好賭

當年一哥

屌你刷角阿

藍10

On9?

識唔識報

有名你叫

唔識報咪撚報

私家雞仲讓人，買藍十字去左排隊未

搞下笑 講區過名 sor law

細波針

365角又假封

細波頂實

連C 呀

4c

墨閪哥盃場場下盤

等唔到5.5頂

4c -5

1:1

岩岩準備買6.5既時候，就出C
DLLM

1比1

西床cup呀

11點識買了

屌買緊反杯 入左

1:1 goalllllllll

水床要cup了

炸

炸左 繼續買

5.5倍反杯

宜家買得啦

屌你老母嚇撚死人咩 ，好彩炸左

6C

Fake

爆角吧

河床炸

角球無限大‼️

炸埋墨假個球啦

6c

買左客客完到完場

河床比d火 爆c吧

6.5 7.5 8.5 9.5中晒派
完場先

Lm

屌 入錢買唔到6.5b

lm

我了

我

支持

完場先lm

刷撚夠未 垃圾河床

輸左就晚上再繼續

刷爆佢啊

祝中
我6.5大注
大家齊收
唔洗派

屌 入緊錢落去4刷到6

突然6c 明明買6.5b

買唔到6.5，個心好痛

咪撚留住啦

6.5 7.5 8.5

太貪心 諗住等5.5 一黎就連c

整多兩角 屌你

河床快入

2.5s
No ng

等8.5高水

頂著

咪撚刷 屌你 9.5s 力頂

私家雞

碌到6角 繼續刷

爆啊

冰封一下先啦

入左8.5b 9.5b

Fake完對面入 客第二球

未必有10

唔知有幾多人懶獨特買紅十字

0:2

河床入未？

藍十字咁廢咩

0-2

0比2

炸左佢ok?

西床

有料

嘩屌， 中

..

屌0:2仲會唔會有角

7倍

河床 0-2 聖達菲聯

2.5s咪撚爆

逼鳩人 俾人傳兩野搞掂

-1c

唔刷角抵你輸你老母

岩ar

屌你老母又爆我細

臨尾絕殺1：2完場

3:2 抽1 派200

0:2 角大係咪玩完

me

屌你老未1.57嘅6.5b快啲開

輸多幾粒ok?

河床blacklist

深盤最有趣既地方 就係下盤唔係和 而係贏鳩埋
好似星星巴講

無贏輸 豬左河床盤 癲 河床比狗屌

-1c呀

西床 屌你老木

河床ng

6.5s俾次機會啦

7.5b想跳船

冰c

藍十字咪撚攻啦

咪撚刷呀 碌撚

好耐冇買過角大 有種冰1c到完場

l m

俾呀！

連ccccccc

唔好咁講
屌到佢開埋先串佢

難d 太多人集氣6,5b

准許

有c雅 大c雅 7c雅 連c雅 急急call

爆佢老母角

大船必_

贏

快啲7c

agger

打死你
差1 比埋先
念力

聖達場場都有角呢場一個都無 屌佢老母

尻黎唔洗本

俾人禁屌 仲贏2球 俾你刷唔刷

角細頂著

封?

有種1個都唔好比

-3

上啊 角大

6c完抵輸

半場客贏真係送錢

6.5b天台好凍

攻唔入喇

比多角

啱

唔好講呢d 仲有10幾分鐘
比c

cccccccccccccc

差1c

十字rc

屌 error

3:2 未

CCCCCCCCCCCCCCCC

角呢。屌你

藍十字半大

6c完plssss

半角神都要比我燈死

齊

Gel 得

醒喇清

7c

俾多c

己7c

齊數 幫其他手足叫

落返黎

Cls 今日d閪波死唔少人

利申：要針

比多2c！

夠數 謝

-1ccccccccccccccccc

6.5
7.5 8.5

刷多c

到我上去

紅十

6.5買唔到，個心好痛

-1C, 幫幫手得唔得

-1球 客幫手入 河床入撚到波咩

針 skip得
次次一買就有c

差1c齊數

比ccccccccccccccccccccc

幫你集氣

7.5s

夠c啦 唔好刷

最多謝係68分鐘炸左再3連c

-1c呀，刷啦屌你老母

7.5b上翻去先

痴線 琴晚聖衣輸哂 買主客入 買客主入
好彩6.5b補一補血

藍十字 嗌反cap

有無留意到墨假盃經常係下盤

紅十難d

-2

6.5b 謝謝
幫巴打集氣

2:1plz

1:2 都好

似7c完

半1全7？

1:2

Goal

2:1

又中， diu

有冇睇live手足主到河床好撚燥
成班撚樣猜到禁區門都冇射過

1皮細巴

c l s

世界波

買1萬細個位巴打咁就爆左

仲有屍淨...
我一入完1.5/2s
即刻12m

先輸5k

2:2 都好

超遠射

世界烏龍波

追和未

個個咩過關之鬼燈撚到

6.5b 岩岩好

幫手RIP
咁樣絕殺細波

封盤

扭到入禁區 隊友全部企晒禁區外睇波

有冇睇半角神先

刷多2角係咪妄

快啲完場啦

妄想

No

見到1萬果條飛咁慘, 開唔到8C都算了

跟左角細啦 準撚到

比多c

+4

6min

角大先岩

+6

6.5b上到岸

屌你老母，禁樣爆曬我入球細

屌你望返果球 條撚樣個頭歪小小都變角
咁撚勁頂入去

咁7.5s爆硬

係假就假撚到盡
追和22 pls

次次中膽

your name

走地大波大角

有冇奇蹟9角

補四無啦啦變補五

屌 加咁耐做咩 踢假波??

cccccccccc

Ccccccccccc

和左應該殺最多

C plz

補時角出黎未

角球好難玩

爆完6.5之後就冇角

半1全7

空難啦河床

批准即刻完場

補完未呀 屌

岩

完

係咪本人

1:2 7c ft

咁底水都要輸

角球之鬼 靚到角膽

7.5s 頂死

屌你老母河床個撚個以為自己碧咸
30幾碼射入去
成隊斷腳啦屌你老母

嚇到心臟病

係

6.5b 無呃到我早餐錢

9點FG幾時派 冇錢買11點

寧願鳩射都唔落底 含撚啦

今晚出唔出

祝你成隊飛機失聯死撚哂

河床又唔撚空難。屌
都唔知你升返上黎做乜撚野。角又唔刷波又唔識入

睇你呢隊仆街河床幾時降班

入左1球

無計 衰收尾

一陣11有冇心水 想追數

成隊禁區外鳩射 落底唔撚橫傳又唔撚斬
仆街食屎狗

屌 細咁都爆 dllm

即場睇

唔係條友頂入去撚入到咩

想要迪祖亞拿係咪要驗腦

7.5s gel

1:1十字

11

藍十字細駛唔駛驗腦？

2人同行會唔會平啲

練一練心先

約定個時間先

3人啦

墨假又造波 半主全客
屌你毒販

屌你老母 藍十字
買撚左半大

練45分鐘

尻買11點2串1 半主算

跟實角球之鬼了

11點個2場 半和有無同路？

11點買咩 追數注

莫雷

利申唔買

未輸過盤，同波，可all in?

琴日斷昂熱 巴狗 淨係中格拉斯對家

預埋我

藍十字唔似和波

定d黎

又黎高水平半

快啲派9點FG 等買25場客FG

會輸埋

差d輸

邊隊？

咁唔好差啦

藍十差d輸

藍十禁屌

唔要差d

點會買巴狗

4串5斷河床 屌你老母

和波ok?
2.5s

原來冇紅 比球探fake

11點兩場大ok?

唔會買閪維

ok我allin

墨假 allin

莫雷似半大全大

藍十字買左細既巴打們
驗腦專車最後召集

上車

藍罰球

25場客FG高水 快啲派彩Allin

咪一樣50/50

入左先講經啦, 買大都未叫春啦

嘩玩單雙算啦

咁

5050

屌咩 前幾日先買完藍十字贏錢
咁撚勁 今場撚會輸咩
又屌打緊主 仲有半個鐘 驚都冇驚過

西維爾地獄主場
西杯 = 閪杯, 易爆冷

1:1後各有攻勢

又出黎捉象棋

咪撚入阿岩岩比西床角陷害 想追翻

琴日買左聖伊天
三串一斷佢 痴爆
受讓都輸啦 仲學人讓一球球半

買咗角細嘅手足已經練咗25分鐘心
練多20分鐘

狂追客ng贏少少

聖e針到暈左

4串5斷聖伊天

琴晚聖伊天， 昂熱， 疤， 針死人

今晚日本上盤定下盤
讓得非常深

藍十字9 成又係開單數

平半疤都夠膽買

日本仔一球就妹

西十字個場係大就快 唔想練心

日本仔識撚炒人

如果琴晚和左， 今日就係： 疤有受平半都唔買

狗會有cf 阿美唔開

就係睇到平半先唔買, 疤有幾可讓西維爾讓咁淺
以前都起碼半一

其實忍手唔買盃賽有咁難咩

最後疤受讓平半啊 跟住忍唔住上船
好彩唔係受讓半一， 如果唔係真係死唔少人

轉盤轉到咁樣 買左半和就安心瞓覺

冇lo 1-1

唔係唔cup啊

今日有場亞鳩盃好想allin

屌藍十字中眉

忍到手都唔係賭仔啦

贏硬唔開

你都唔係咩好野

屌咩

shit 又大

炸咗去啦

屌你老母私家雞發顛

藍十字GGGGOOOAAALLLLL

十字2:1

屌你老母頂左40分鐘先黎入

炸未？

炸未

你老母練咗成40分鐘心 最後5分鐘先黎入

似炸

+1慘死

主客 客主撚有機會叫了

睇緊var?

入左繼續緊

冇 real goal

去廁所 想g real goal？

Real goal

有冇人買比卡超？

開左波十年仲問係咪real goal

球証埋場邊聽緊電話

11點兩場-1

想要下盤 係咪要驗腦

比卡超大船最後召集

比卡轉到半一

冇睇緊波既人 比var同球探lun唔少

2:2阿屌你老母

又開主客 27倍

主隊絕殺，頭1，300

27倍主客

下盤

有冇買

1:2ft

開波前50蚊買晒
客客，和客，主客

奧斯卡我就聽過姐
乜撚嘢奧沙卡我真係未聽過
連登仔又買啲名都唔識嘅隊

係唔係派我

唔係客絕殺

帕丘卡點睇

屌係喎

莫雷半主

針得 唔記得墨超有排先派 無錢買下場

亞洲杯等埋你

買對家

想買半大大波

11:00 2x1 2.5

比卡超強陣
客隊大量副選

強陣係唔係好嘢

只買平手/平半盤+四大+日職，唔場場賭其實贏左一半

炒左個垃圾教練 盃賽都打真軍

跟ky

比卡超 平半1.67落到依家咁 贏硬？

信多次比卡超

It猫同路

抖左兩日 第一炮：迪祖牙拿FG

見住平半低水轉半一高水再低水
莊家既威力

比卡超大船？？

係撚 全副咁制

平半低水等到佢轉半一即入
但都好似遲左 得1.93

32s

上盤

比卡超半全大

開始feel到又有連登仔懶型懶獨特

岩岩開到2.14

唔好問埋啲on9問題得唔得
完場咪知

屌你又jer

仆街諗住買上盤 手快快禁左讓球主客和-1

迪祖fg100000000%
唔中問我拎番

仍然要相信

贏得仲多

扲番d咩？安慰？

比卡超淨贏兩球PLEASE

大波唔死

今亞洲盃兩場想買讓和2x1

pm ed

ajex 半大1.6

尋日4x1半大差鴨巴甸

開硬咁

比卡超差d秒高

1.5s 2x1
2.5 2x1

100%的球

比卡超屌打

快d半大全大

岩呀

比卡超禁屌

相左比卡超

1111111111

兩隊比球先？

彪哥老豆點睇半大全大

瞓醒收$了～

大仆街！

莫雷拉

莫雷亞？係咪炸左？

莫雷goallllll 1-0

又買錯半大全大場次

兩場快開半大全大

2x1全大

兩場都開, 大家開心

比卡超快入

仲有希望

半主半大

佢唔識賭波

goalllll

彪爸賭馬好似有d心得

56k

兩場主大炒ok?

琴晚5k 隻P 幾多倍

比卡超 快D 炒鳩對家

佢賭左3x年馬

好

禁屌唔入

4.4倍

比人入

4射3中都仲未入

迪基亞上身 jump得

半細黨又cashed 準備

落緊馬會收錢

昨日個馬仔重心

早場全部半細

上場佢作客托盧卡守住一球到尾
我睇佢今場比人射成點

心靈就中 真金白銀買就針

莫雷全大快開唔該

比卡超唔入比人入口廿

唔係早場 差唔多日撚日都係

半細又中

買半大衰過上盤

比卡超入佢老母 比墨假逼害

真

見過10幾球射正都唔入

封乜

比卡超應該半和

尋日差1關半大收幾萬

半和唔緊要
1:1

果個賭馬重心係我度

兩隊快半大

迪祖等死啦

比卡超半和gel

心靈 2場2.5b

想問彪哥你係馬會賭左咁多場
加埋係贏定輸

唔好睇少墨西哥迪基亞

2場4隊快入

2場全大plz

5射 入得未

開左啦

莫goalllll 2-0

仆街開左係隔離果場

點解唔信雷神

賭波贏
賭馬輸

緊係輸啦 邊撚度會有人贏馬會架

佢捱足90分鐘佢勁lor

2:0 goalll

莫雷拉勁到

有迪基亞仲買半大

頂撚住個-1 plz

唉 見到落飛就買左比卡超無買原本心水

比卡超快入
兩場都半大全大

比卡超

2場主

5球射正唔入

神龍

比卡超入未 穿左兩場-1

比卡超求你-1 了

唔入要點

莫2:0 半大

比卡丘禁屌到

糕

1 0

Goallll

佢試過10幾球射正 唔入

比卡超

收皮啦迪祖

比卡超GOAL!!!!!! 繼續數鳩對面

比卡超入多球

1:0 goallll

真係買錯半大 屌

神龍 頂唔住了

開兩場4:0 大家開心

比卡超！

degea

比多粒全格

珍

比多粒

比卡超GGGGOOOAAALLLLL

今日墨假咁真

比卡超個數據 同曼城打英冠差唔多

咁俾人射法 真迪基亞都搞唔掂啦

兩場半大gogogo

兩隊快半大全大

好撚癲個數據

兩場主大炒

個龍已經好勁

但唔入

個數據完全唔係禁屌咁簡單 係直頭比人屌

反正都輸一齊入球show ok？

咩app

係差在贏幾多粒

係咪傳說中既超級禁屌

比卡超快

呢個數據無3:0唔收貨

一買下盤就正氣波 次次都係咁

我不打了.jpg

比卡超上呀

比卡超Goallllllllllllllllllll

56k?

針

比球12碼比卡超啦

比兩球啦

公司wifi block

帕丘卡 1-0 迪祖亞拿

唔比都456

3-0

莫雷拉炸

炸左

比卡超半場開全大 快

正氣！

蒂華納射正到一次都當贏

墨假真係派$波

比卡超妹緊？

送錢波又唔敢買

攻緊

支持2場3:0

兩場半大有布機會

帕1:0

又半細

比卡超快快手手入多球定定驚先

半大未

奇蹟go

硬係覺得一陣會好多人屌比卡超

堤華納

咪咁掃興啦

比卡超半全大到直播西瓜塞屎眼

好似聖伊天咁

比卡超洗定屎眼

唔好懶獨特啦

快手半大啦

咪走數

覺得姐

迪祖0射門喎

上半場入多粒先啦 比卡超

開始好然後比人追和

比卡超 半大 gel

客隊半場比一屌到一個射門都冇
我唔信偷到雞

1:0 阿美

11點3隊墨假半場主隊正氣
狗會開少一場

On9 炸

2選1半大次次都買錯邊

比卡超上半場比多球啦

今晚兩場深盤又係似一球到尾

下次跟實你

亞洲盃

半大針

迪祖1射on target

Cash

2:0

比多粒全大

goal

走數輸一世

無買二串一 屌

兩場都咁正氣

竟然2場都2:0
btw 2.5 2x1 快

兩場半大 cashed

比卡超 進化成雷超

留名睇迪祖反cup

半細黨88

比卡超入多粒

過一關

易到

用屎眼幫大家叫波
比下面ok?

比卡超 大仆街

比卡超入多球啦, 尋日輸好多呀

cup到我裸跑

差埋比卡超2.5b

2.7半大cashed 差全大

2串1半大gel

唔貪心 唔洗2x1半大
比卡超贏盤就算

莫雷拉俾人入

屌
炸完對家入
-1慘死

比卡超正氣！！
2-0

2.5b 2x1

叫波我地自己識叫 我要睇直播

收嗲啦找數啦撚樣

比卡又入

我都跟左ky

Pmed

仲差全大 唔洗找數住

莫雷拉快

扲黎番既只有遺憾

2:1 goall

第三球100%客
咁都唔係我退出了

2場2.5b

goallll

不遠矣

低水全大無買依場

屌 一唔買墨盃就正氣

全大
比卡超
終於贏返d啦

等改名

唔洗入啦,夠曬數

睇死佢走數 輸一世啦

莫雷拉俾返個-1黎

買錯隔離2:1 想死

雷神？

希望gel到la

有冇話成大舊西瓜

輸到無錢買西瓜

一野追返數

都想睇

你夠薑直播屎眼塞少少我都捐比你啦

唔開個場CF 就半細

正氣

馬會香港良心
岩岩仲有人屌馬會唔開依場

唔關我事喎師兄

數已走

半大 半主2x1

馬會良心, 開左大家實3X1

好彩冇開
最唔正氣係呢場

佢lor咁

莫雷拉俾返-1黎 ok?

好小買過關了
快手比多粒全大追數

-1同主主我揀左主主
大家都要睇埋下半場

尾場派錢波

2x1叫糊冇買半大

一下追返哂幾日d數

其實墨假好好賭，我靠墨假翻身

2x1全大 比卡超半大

多謝墨假

追返昨日澳假d錢了

越南盤咁低水

琴日3場角大都輸

1.5/2想點

有時輸起上黎就係咁, 我尋日都係咁係度追next goal

1.5/2仲比高水你買 馬會真係開善堂咩

其他盤口開緊球半，有莊仲轉緊1/1.5

日本 e朗贏一球晉級 穿兩場讓和

馬會個操盤手又去叫雞

假有假賭

琴日冇賭 見好多連登仔針

兩場墨假都贏唔到錢個d真係要戒賭，又半主又半大

仲有正氣上盤

三門全開

兩場串起2.5b
希望中

我輸...

仆街了 前日贏10k 琴日輸翻12k
總數輸305k

買左兩場-1 莫雷拉下半場好入波

只求比卡超入多球

澳假同墨假 終於捉到少少路

305k ....

嚇親 原來打左多個0

Share ?

澳假以前都係半大全大角大鳩買都中
近年d角食晒屎

小弟跟你搵食...

澳假 聽日又有垃圾波對決 點買

我係甲府大波

澳假買盤真係會輸死
買下大細波角仲好

唔買盤，賭即場角

兩隊都中意俾對家cup

點解藍十字個場仲未派彩既?

聽日預期鬥cup 其實鬥廢

藍十字有無人知幾時派
12點半前派唔派到?
我要馬會過銀行戶口，再去atm拿錢買飯食
1點要開工

真係要買盤我會一定唔會買貓叫

克雷反勝今日打5次丁

飯錢都賭撚埋

墨假係慢d

地獄主場

易賭到呢

今年長買摩納哥對家

摩狗派錢

角大成日派錢

常理一定買西流
廢打廢，但貓叫真係反條春底

係囉等緊佢派落注...咁耐都未派到

比卡456佢 唔好學澳職d衰野

隻臭閪貓搞到我輸唔少

比卡超2-0！！！

456啦

開球半都唔屌臭閪貓

比卡超迪祖是但俾多粒開大啦

讓太多
要贏三球先贏哂個盤。好唔合理

比卡超再入多粒

莫雷拉入未

比卡超細波頂住

上定天台抖下先啦

唔撚比呀

通常半大都全細 墨假

我有追角大 輸盤

買小小過下癮咪算 個個上天台

墨假勿allin 珍惜生命

跳左一半，回埋你應該到地

比卡超快入啦

知喇，慢慢等啦下

莫雷拉俾多球

大細波定盤

半大全細唔係唔知嘛

少少地買$1000 咪算

兩場細波一場盤

諗下好啦

由起身針到而家

有咩app係有角球通知，90好廢成日唔彈通知出泥

計番時間 應該到地

即係細波gel?

要多球～～

聽日就得

細波gel了

去緊超市買西瓜既巴打 可以翻去屋企先

9c

買小小都可以上天台

30

半全大cashed

帕丘卡3:0 2.5b cashed

Goalllll

30 比卡

靚gel

比卡超GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

.... 西瓜show

炸 仆街

唔撚係詐呀

屌 比卡超fake 😭

炸乜鳩

屌, 咪撚炸啦

比卡超炸左
好不安

炸左姐係細波

唔撚開c屌佢老母

莫雷3:1

仆街比左另一隊

再等下先

炸完 對家入 都係一樣

比卡超2:0 完場拎西瓜 塞買細果D 屎眼

墨杯都好小開

goalllllll

墨假全上盤咁正氣

點都有人塞西瓜 ok ok

想問如果我2串1全大
係咪兩場加埋6球就得

岩岩邊個話買細

比卡超 莫雷拉頂實

克雷反杯未

5球都夠 2.5+2.5

姐係依家咁3:1同2:0加埋6球咁計?

屌你比卡超，墨假

5球走？

比卡超快大啦

戒賭啦

4+2 大於2.5+2.5 中

換定衫落馬會收錢

炸完應該頂到尾

係
8x1
成晚加埋有24球就gel頭

Thx

比卡超 gel

偉拉扮下假膠又fake到

排緊隊

比卡超半2全2

多數game 完 no goal

咁都fake到人

比卡超咪撚半2全2啦

尋日先比布拉加半2全2殺左

比卡超生性啦

又真係有真心

笑死

比卡起2.5s
Gel頭

比卡超 go未

Feel到比卡超就入

.

又feel